港產古裝片電影係幾時開始沒落？

係咪由星爺收山開始，港產古裝電影已經收左皮？

Ching冇睇過忠烈楊家將？

唔止古裝片 跟本成個電影業都沒落曬

第一 呢套都唔少大陸人主演
第二 唔叫好又唔叫座，似係見證住沒落多wor

唔算 警匪動作片仲有一定叫座力

只係剛剛睇左古仔間公司個電影list
先發覺點解無一套古裝片先諗起

仲有幾多警匪動作片呀

俾大陸拍哂囉
呢D拍親唔燒錢咩
正如你睇下徐克拍灰仁傑係邊間公司出品

尋秦記囉

古裝要返大陸拍，
返大陸唔侵大陸公司佢實搵人搞你，
何況同大陸公司拍賺多好多大家都知，
咪慢慢轉晒合拍片先會有古裝

睇厭古裝

覺得以前古裝片都係 武打片多, 入面某d人真係有功夫底
一來近年少左依d功夫明星,2來公司想做特技多用特技搞掂...

危城幾正

由英雄開始

同取景好大關係
以前大部份古裝片都去中國取景
當年中國窮
你香港人肯去拍戲當然求之不得
乜都就晒你、應承你
依家香港人勢弱
去取景淨係申請批文過程都玩殘你
唔同中國電影公司合拍係無得搞
所以得翻合拍片係有古裝片出